俄羅斯民眾上街抗議市議會選舉候選人被DQ 過千人因非法集結被捕 示威者被防暴警察毆打

屌

共產黨掌管嘅地方發生嘅野真係一模一樣

連俄羅斯都要開花

香港係極權國克星，
連星洲都怕左，係咁屌示威者

坡豬算撚數啦

果啲體制你慌代代都賢王聖君咩，出一個貪權既即刻返馬六甲年代，仆街唔好喊

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

推！